---
id: tx-2470
izenburua: Santa Mariñe
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/yTkCrTAbvCo
---

ARNASA ESKAINI DIGUNARI
BIZKARRA EMATEN ARI
DIRU ESKLABU IZATEARI
BIITZA EMATEARI
ZELAI BERDEAK TELEBISTAN
SOILIK IKUSTEARI
PARADISUA ETXE ONDOAN DAUKAGULA DOHAINIK
TXORIAK ERLEAK, INURRI TXIKIAK
KAMIOIAK, PORLANA, ERAIKIN HANDIAK
ETXEKO LEIHOTIK BEGIRA
ARGIA ZEN HAITZETAN
SOLO BERDEEN ESPERANTZA
EURITAN BUSTITZEAN
SANTA MARIÑEKO IKURRIÑAK
ZAINTZEN GINTUENEAN
BETIRAKO IZANGO ZELA
AMESTEN NUENEAN
LEMOIZ NEGARREZ GERATU ZEN
ITOIZ ITO GENUEN
EHUNDAKA HERRI BILUSTEN
ARIMA DAUDE GALTZEN
BASOARI GALDETU DIOT
ZER PENTSATZEN DUEN
TRISTETURIK ERANTZUN ZIDAN
EA GERATU AHAL DEN
TXORIAK ERLEAK, INURRI TXIKIAK